唔該班理性撚仇恨撚全部收皮

次撚次班狗做完仆街野，就有班三毛出黎洗地，叫人理性叫人唔好報仇
我地出去示威完，見唔見班狗理性，唔好事後捉人?
乜撚野唔好報仇，你係咪以為依家拍緊武俠，要叫人放下屠刀?

有人話搞完班狗會令佢地更加暴力，屌你老母不如直接叫人唔好得罪共產黨啦
我地本身和平示威，又唔撚見佢地會話唔好搞鳩我地?
如果我係狗，見到你班ON9仔俾人打到仆街都冇反應，咁撚大愛，之後一定會更加放肆，唔見血唔收手

仲話咩對準政權，個政權就係班狗後面，你唔撚對付班狗，點樣對準政權?
同荃灣件左膠阻住義士打人，然後搞到有手足俾人斬到仆街一撚樣
放過敵人，害撚死隊友
日日剩係識講文宣，講民意，人血饅頭

仲有人成日講5大訴求
我想問你再唔做野制止班狗，冇人再上街，你可以點樣爭取5大訴求?

冷靜應對！沉著應戰！香港人許勝不許敗！#TeamHK

覺得可以隔住警權擊倒政權既人，下次不如試下隔住個防暴盾牌打低班防暴狗

成日話長遠作戰
每次冇幾十個隊友
我睇下可以點樣長遠

五大訴求=追究警察濫權
政權用黑警做掩護 我地攻擊黑警=攻擊政權
叫人唔好報仇個班 唔該你企係前線
承受返同樣既痛楚 再叫人唔好報仇

隔住個mon見到人爆晒眼都起火啦
仲想保護班狗

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

警隊成立就係保護市民 撲滅罪案 維持治安
我唔知幾時開始
市民係由市民保護 怕俾班狗打

簡單咁講
遲下冇人敢上街
你要100%民意都冇撚用
你冇晒隊友
你文宣幾十個核彈都冇撚用
不斷犧牲出黎既人，想問下你爭取既民意係可以點用?

政權並唔係警察係面
假設聽日冇哂警察就有普選？五大訴求全部比你？

臨立會先係就係對凖政權

日日上街都俾人打
仲會唔會有人敢出黎爭取普選，五大訴求?

Push

問心 如果冇勇武派 只有和理非 會唔會比人打

2014有眼你睇
和平集會就唔撚放催淚彈，唔撚打人?

插贓嫁禍都做得出
仲想叫人和平
你想用愛感化暴力唔緊要，不過唔好阻人做野

對話同溝通
已經再冇撚意義
請全部人入機場

你每放過一隻狗
就害死一個義士

On撚9, 佢地街坊都打, 咪撚賴勇武派啦屌你老母

和理非入機場
勇武捉流浪狗

民意撚文宣撚死全家